強國公布激光射擊系統 同2014年美國公布既相似

China Tests Tactical Laser Similar To US Navy System

China's People's Liberation Army Navy (PLA Navy) unveiled a tactical laser system with a striking resemblance to a solid-state laser system tested by the US Navy in 2014, according to The Maritime Executive.

Appearing in a promotional video broadcast by state-owned channel CCTV, Beijing's new laser can be deployed on both land and sea, and can be used for both close-in surface-to-surface combat and air defenses. According to CCTV, the laser could be mounted on the PLA Navy's Type 055 destroyers as an alternative to the HHQ-10 surface-to-air missile.

As The Maritime Executive notes, Beijing's system looks limilar to the US Navy's XN-1 LaWS system that was tested on the USS Ponce in 2014. The Navy reported that the system worked as designed against low-end asymmetric threats, and can be used at low power to dazzle enemies. At higher power it can fry sensors, burn out motors and detonate explosive materials. During one test, a UAV was able to shot down in as little as two seconds.

This is just the latest in China's laser technology. In April, satellite photos revealed that Beijing has what appears to be a sophisticated anti-satellite laser base in Western China.

The satellite images were published by Indian Army Col. Vinayak Bhat, whose expertise is often widely cited in western media reports, and show a base with advanced satellite tracking capabilities and facilities which house large-scale lasers located about 145 miles south of the Urumqi, the capital of Xinjiang.

A full report featuring the satellite imagery was published by the Washington Free Beacon which concluded alarmingly, "China likely is pursuing laser weapons to disrupt, degrade or damage sat­ellites and their sensors and possibly already has a limited capability to employ laser systems against satellite sensors."

According to the analysis:
The Xinjiang base is one of those laser bases that include four main buildings with sliding roofs that Bhat assesses contain high-powered chemical lasers powered by neodymium.

Bhat estimates that the smaller shed with the sliding roof is a laser tracker. Taken together, the Chinese can fire one to three of the lasers against an orbiting satellite that China is seeking to disrupt.

Giving credence to the claim, the report cites the US Defense Intelligence Agency which said in its own assessment published in February that China is set to deploy a ground based laser cannon at some point next year.

又偷既

勢力平衡打破之後⋯⋯

又舔野
哩個系統話可以射埋衛星

諜報收成

又偷嘢

我夠話我可以射精上火星

到手了，要比全世界知

唔係信強國既能力
係信美國既科技

上面有講
專登喺新彊起咗個激光發射站打衛星：

A full report featuring the satellite imagery was published by the Washington Free Beacon which concluded alarmingly, "China likely is pursuing laser weapons to disrupt, degrade or damage sat­ellites and their sensors and possibly already has a limited capability to employ laser systems against satellite sensors."

According to the analysis:
The Xinjiang base is one of those laser bases that include four main buildings with sliding roofs that Bhat assesses contain high-powered chemical lasers powered by neodymium.

Bhat estimates that the smaller shed with the sliding roof is a laser tracker. Taken together, the Chinese can fire one to three of the lasers against an orbiting satellite that China is seeking to disrupt.

十年時間養大隻食人魔
好喇，再一次全球威脅

成部相機咁

美國要比人偷幾多野先會理支那

唔係話「霧霾」防激光咩
「霧霾」咁勁支激光有冇用架

搵d蛔豬試下先啦

養啦養肥佢啦

樣似姐下話

好似話上次有企業好傻
比中國人參觀
之後偷左D野番去

我唔擔心
當年清朝都有先進軍火艦艇
但最後輸到脫褲

共產黨係打得既一早收左台灣藏南，釣魚台啦

華人 DNA 內戰世界 number 1
外國戰 =等食屎

輸到甩褲係因為佢地冇系統冇將西方個一套吸收
2019年見支那有現代化武器重唔擔心嘅
我諗唔係白癡就係太睇少中共野心唔識死

冇分別 中共佢有野心有如何
什麼也是假